我正式宣布 東涌已經超越天水圍

【星島日報報道】東涌逸東邨有女子從高處墮下，當場死亡。

事發在下午2時許，一名26歲女子由康逸樓高處墮下，墜落時疑撞及停車場一個金屬上蓋，女子身體斷開多截，墜落地面。救護員接報到場，證實女子已經死亡。警方封鎖現場，正調查案件。

據了解，女事主生前疑受情緒問題困擾。

又係東涌跳樓
Btw Rip

斷開多截

source:星島日報

講真 同天水圍比真係唔夠班
利申 天水圍撚

一早超越左啦，不過唔係東涌，係逸東

點解咁講？

逸東撚

超多南亞佬

又

每星期都有

咁就睇唔開

荃灣既楊屋道先係最垃圾 又蝗又蝻